破樸吧：林慧韡：高山不難越

呢句說話應如何解讀？

兄弟爬山

唔好問啦，會累死達哥架

天父 我願意用達哥 交換雙普選

屈機過一直關注事件